《尋人》今晚人鍊係葵芳廣場企係我隔離既男仔，你漏左野！

（第一次po就比左你啦）

就係你啦，唔好望啦！

無帶口罩話之後踢波，話住係梨木樹既23歲男仔。

話說我同朋友今晚去左葵廣參加人鍊活動，佢企係我隔離，同我講左好多野，但完全唔知佢個名，你就漏左你個telegram比我！唔係我點聯繫你買嘢！

希望搵到你啦！！！

自推

光復香港，時代革命！

香港人加油！

推！

Hi樓主